[正經分享］得一秒你認唔認得片入面既遊戲音樂

條片係我同朋友拍既
拍完純粹想分享下

click都唔想
見到個封面已經唔想睇

幾時做返正經野